請將616跌死果位老人家納入義士

佢都係因為我地既運動而犧牲，亦都唔好好似有人話要蓋過呢件事，佢亦都係我地犧牲既一員，請廣發資料等大家為佢默哀